若有風 路邊都長滿花 就閉目地迎她

有冇動物台手足記得

以前聽完首歌就好有衝勁

超好睇

不浪漫罪名

how?

男人Ktv?

屌你風箏與風都唔識

點唱都唱唔到王傑出來wor

若有風 路邊都長滿花 就閉目地迎她
無煙花一起慶祝好嗎

沒有花 這剎那被破壞嗎
無野火都會溫暖嗎
無煙花一起慶祝好嗎
有病食藥好wor

tvb
07年冬番